認真有深度笑話，有信心睇得明呢個笑話先好入黎笑

黃子華無著衫

靜啦

睇黎你明

子華是神,唔准你咁講

笑到哮喘

我有個仲好笑 咩咩妹仆街死

呢個post真係高低質會員分界線

笑撚到我停唔到

識笑係低質

你都有笑

笑唔識笑既低質

佢笑左三個鐘。岩岩先覆到post

無著褲我明，無著衫就唔明了 睇黎我唔夠高質

牙咩又風趣左

今次真係終極好笑

牛角牙吊梨老母

有無手足可以靜靜雞講下點解，我get唔到但唔想比人知

原來你想話自己戇鳩

Tg

豬蛇Hi